Somi 好勁，荷蘭國王都識 😯

唔通因為佢一半荷蘭血統

收聲啦死58婆

隔籬係老豆btw

somi

somsomi0309 1.6m 勁嗎

Evelyn 大左會唔會跟姊姊入愚圈㗎

下個月就18喇，生日post啦ok

超超勁

細妹evelyndouma 195k

其實佢識唔識荷蘭文㗎，英文就真係好叻

上星期可樂網誌d相超令

姐姐令過妹妹

細個有d相睇落好鬼妹㗎，但大左之後又覺得亞洲味重返d

等佢再大個d先比較吓啦

evelyn好乖吖